有冇人覺得溝女好易

一開波正常傾計，等對方鬆懈
到咁上下就flirt下講下衰野
之後開始摸膊頭摸下手臂睇下佢反應點
適當時帶佢去飲兩杯 有幾分醉意就咀埋去 水到渠成
信我，呢個flow萬試萬靈
其實男歡女愛好簡單
只係毒撚諗野太複雜

你樣衰見到你都馬上走啦⋯⋯⋯

係。

如果係覺得易，即起碼都要有番咁上下外貌先得

系牙🚬

如果你係純粹為左屌的話 的確係既 若是在乎心靈上既享受 請巴打們不要學樓主呢套

冇

你呢種心態係女都馬上走啦
外表唔係真係咁重要 但自信就真係好緊要

痴線 點解我呢套係純粹為屌
每段感情都總有一個起點
我呢套就係為一段感情建立起點

等睇連登大合照

毒撚係第一步都做唔到

例子

毒:hello,mary,我係你同事呀

女: (藍tick forever)

有咩話題可撩佢講

有咩咁難呀屌
你遇到一個人, 一定有啲共通點掛
公司遇到咪傾下工事, 返學遇到咪傾下學習
旅行遇到咪傾下景點, ...你遇到呢個人嘅原因咪就係你同佢嘅話題囉 死蠢, 呢啲野要教 你遇到男定女都係咁架啦
傾傾下就自然傾左第二啲野架啦, 咁都問

真係冇乜共同圈子先煩 幼稚園同學

毒撚就係唔識先想問下你

雖然你屌9人，
但起碼我都學到點開話題

樓主係有d料
咁如果一開波條女對你講野冇興趣,係咪應該盡早stop

幼稚園同學 聽落應該幾浪漫
當初點樣遇返
你地依家咩年紀咩狀況

你吳彥祖 彭于晏咪得囉

講多少少details好冇呀

拿, 咪話呀叔唔醒你
做男人就拎得起放得底, 溝女呢家野就冇得強求嘅
有時啲野唔關乎你自身條件或者技巧
而係一開始你要target一個岩嘅人, 簡單啲講, 你要搵條女對你都OK有興趣傾得埋嘅
講真兩個人溝唔溝得埋好易feel到, 一個眼神一句說話都透露左好多signal
好似sales賣野咁, 個客有興趣有需要, 你哄多兩句, click得中佢個需求, 佢自然會買
個客冇興趣嘅任你點天花龍鳳死纏爛打都冇用 邊有人會對住麻甩佬sell兒媽巾咁撚on9架? 一開始已經選錯對象啦屌。但偏偏就街都係呢啲人

by the way, 我勸係你呢啲時候唔好chur人唔好R野講啦
廢事愈搞愈odd 呢排收斂啲先啦

呢啲方法同厹player有咩分別？

閣下意思係咪呢啲方法唔合乎道德禮節?
咁其實咩方法先合乎道德 可以令我有異於禽獸?

其實部分香港男仔唔多識開話題，講啲嘢無內涵，
成日問埋啲幾大啊，住邊啊，做緊咩啊，食咗飯未啊……
又要話人地唔復你，大佬啊，你問啲問題同講啲說話咁無營養，要人地點樣復你啊？唔復喺正常！

講嘢恭敬啲客氣啲,咪咁多身體接觸咁就最好喇

你有你一套 各人style唔同

幾大啊，住邊啊，做緊咩啊，食咗飯未<----- 一睇就知係交配app識人嘅對話 我從來唔撚用交配app識女

其實樓主冇講錯
真係唔難

利申2個女朋友類似咁樣搞掂

最近溝緊個女仔 上網識嘅 都識左有兩三個月嘅 最近呢個月晚晚都會講電話同講曖昧野嘅 平時中午都會有WhatsApp Snapchat之類 不過自問唔係好識講嘢 所以都係一句起兩句止

不過呢幾日佢開始對我冷淡 係咪代表收得皮？

呢套流程基本上去娛樂場所都適用

你拖到人地悶了
成三個月， 其實你等乜?
如果佢冇對你冷淡，咁你又會點? 繼續係whatsapp snapchat到flirt到2047?

其實唔難

另外 第一印象好重要

外在條件係你會唔會被剔入 可發展對象名單入面

跟住就係談吐 呢啲一言難盡

再黎就係聯絡方法 wts sc ig 越多越好 使用方法樓主有提及

最後就係帶你個世界俾佢 運動 音樂 藝術 etc 將最有才華嘅一面展現俾佢睇 即使你平時幾柒都好 都會另眼相看

咁而家可以點算🙇🏻
係唔係冇得救啦
大師 求指導

噢 呢樣真而且係重點
我唔算多才多藝 但自問確實係幾enjoy life 幾鍾意體驗唔同嘅野 生活算幾有色彩
呢樣其實都係重點，因為冇人想同個頹廢毒J一齊頹廢

答我問題呀如果佢冇對你冷淡，咁你又會點呀? 如果維持不變 咁有乜撚野意思呀

by the way 你地出黎見過面未

未見過啊 如果冇冷淡嘅話咪繼續傾住先 諗住傾多啲了解下大家多啲 時機成熟先再約出嚟 我已經暗示左幾次想約佢出嚟㗎啦 不過佢都冇咩反應咁 我都唔知點算
其實我知我唔識溝女呀

我見連燈好多勸世文 話溝女唔心急得架嘛

女要溝？ 不嬲都係等女對我有意思先再才行動

首先你學下點同人相處先
講真識左幾個月 當大家朋友約出黎飲杯咖啡黎個quick catch up有幾難
搞到又暗示又盛 約出黎爆房扑野? 求其搵日話放工冇咩搞咁出黎短短地黎個happy hour都得啦

知你叻啦

講多句 我係叫你同佢見面正常傾下計吹下水
唔係叫你一同人出黎就表白唔好on9
乖 做返個正常人 唔好on9

得罪講句 無意思連第一下都約唔到啦

屌我追緊果個 對所有男仔都係咁 好casual 冇咩所謂 你講嘅我都做左 除左酒 佢唔飲酒 點做好

先做朋友，開始有大家先知的代碼，有共同的秘密，雙方都知對方平日生活方式，圈子
然後就會好自然地一齊
好似係

師兄識野 我玩tinder都係咁

拿 好似我頭先話齋 溝女呢家野就冇得強求
條女係唔想現真身想玩網戀你都冇佢符
但佢個case人地都同佢傾左咁耐啦 約出黎見個面有幾閒? 當識個朋友出黎正常吹下水唔得 係要諗到成件事係相睇咁款?

唔該哂巴打
我真係正有此意
好彩你提一提我

溝女有幾難
唔夠靚仔唔緊要
樣正常唔似毒就得
識開一堆話題最簡單
毒撚最忌自己講野覺得好好笑 then冷場

我都叫做係個成功少少既例子

你講e啲需要懂情趣同有默契嘅人，
有啲懵炳根本唔識幽默，又日日問來問去三dou屁，好難展開話題，甚至覺得好撚煩，block佢！

毒撚集中地
你講事實佢地做唔到就話你老吹嫁啦
好心你就入鄉隨俗 見J圖一齊J
佢地話人臭雞你就跟風嗌臭雞啦

會比你用呢d方式溝到既都唔方有內涵得去邊

其實你都同條女傾咗幾個月，點都有啲昇華先得，傾深層次少少嘅話題，
例如對當日新聞嘅價值觀嘅見解，對人生嘅睇法，
亦都可以講下自己屋企或者公司嘅事，
有話題基礎，出來見面先唔會尷尬，同埋大家心靈上會近啲！

巴打個方法我唔評論 不過下面 d reply講得好岩 好有道理 抵你溝到咁多女

巴打可唔可以教溝仔 條仔hea複Whatsapp可以點 識左幾年 但都唔算熟 冇點傾過 佢唔複就唔敢搵佢啦

真心唔難..最癲個陣同時有3個女仔追我 但我全部都無feel..
媾女唔難 搵到個真心鐘意嘅就真係難

人家對你沒興趣

喂呢啲落老蘭flow黎架喎

真溝一定唔係咁
你唔撚識野

真係好基本喎屌你

其實都係正常相處技巧啫
內涵、自信、相處
係呢三樣最緊要

師兄求救 本身係個exchange tour 識左個香港人 一路都有wtsapp 傾計 大家都覺夾 但因為完左tour 佢一路都唔係香港 然後兩個月後feel 到凍 可以點樣再重新燃起

而家仲有chat 但就係無左開頭個感覺

你想佢做女朋友？直接約出去見面啦，齋text 唔見d 火一定熄

日日返工放工，放假就係屋企打J,冇咩興趣，同人講野冇咩話題傾到可以點

睇你追求啲咩咋喎

yes

玩long d冇好結果

傾得好地地但係我又唔想約出來又點算
唔是靚仔,驚佢見到網上同現實太大落差,傾都冇得傾

佢暗示過出下街，我冇應

我覺得就算咁易溝到既女其實都係出黎玩開
一齊得都唔會耐

個個受你呢套咩

其實唔難

佢就快返香港 佢係香港讀書的

但要係凍左情況下約出黎都好難 大家都幾忙呢排 點搞